{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1013730",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 이채"
    },
    "text": "当宿は計27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 駐車が苦手な方や面倒くさがりの方のために「バレットパーキング」サービスを提供し、ロビーでは飲み物やクッキーを無料で提供しています。 通信速度が早いWi-Fiは全ての客室でご利用いただけます。レンズケース&レニュー液が必要な場合はカウンターにお知らせください。 スタイリングのためにヘアアイロンとパソコンを必要とするお客様には、ラップトップのレンタルサービスも提供されます。 特室を予約した場合は、ワインも提供されます。 10%ポイントの積立も可能で、NETFLIXやYouTubeを利用してドラマや映画をもう一度見ることができます。 面白い予約のお知らせとしては、すべての客室料金が2名基準であり、3名以上の場合は追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否を業者に直接確認して予約する必要があり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 また、客室の割り当ては状況によって写真と異なる客室に割り当てられることがあります。 訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが非常に優れており、清潔で広い客室と居心地の良い雰囲気が目立ちます。 駐車場も広くて便利で、親切なスタッフによって満足のいく宿泊経験を提供してもらっています。 ただ、宿が山の方に位置しているので蚊が少しいることを事前にお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿は計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿ではバレットパーキングサービスや無料の飲み物やクッキーの提供があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で利用できるWi-Fiの速度はどのくらいですか？",
            "answer": "宿の客室では通信速度が早いWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿ではヘアアイロンやパソコンのレンタルサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿ではスタイリングのためにヘアアイロンとパソコンのレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室を予約した場合、何が提供されますか？",
            "answer": "特室を予約した場合、ワインが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなポイントサービスがありますか？",
            "answer": "宿では10%ポイントの積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、宿の駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は清潔で広いですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は清潔で広いです。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、宿のスタッフは親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 330
    }
}